CD ROM 承 諾 區

我承認以前係hkg+ 長期係cd rom
剩係識食花生

自從lihkg 開左之後
我承諾以行動屌柒林早洩老母
不做cd rom
多發言

希望lihkg 最後成功取替垃圾高登

我承諾唔撚再上高登

謹此立誓

好波

Ching ho ball

我都係 支持

支持

支持支持

咁先係嫁嘛

大家咁話

希望大家唔好三分鐘熱度啦

撐呀！

青

我都唔再摺係到唔出聲